愈係打壓愈要曝光 蘋果係咪應該派返免費報?

依家份份免費報都紅到仆街，D老野又識上網睇新聞，係咪應該出返份免費報平衡下言論，雖然之前蘋果份爽報蝕到仆街，但今日282一手二千幾蚊都隊到上一個double，課金比蘋果出免費紙其實有得諗wo

同意, 要課金既話支持

動新聞呢類後生仔睇網上野就收費
報紙老野睇就免費

推一推